其實香港一樣都有居屋公屋,唔好講到得新加坡先有袓屋咁

新加坡都唔係好好姐